救下我哋

揾讀poly嘅frd，去聯絡住hall嘅人
帶一帶個信息
「我係一個極前線小隊嘅隊員，因為有強大嘅情報網絡所以7月至今都未試過被捕。依家想讀各位聚集一堂，諗辦法幫本部嘅手足，如果我哋依家唔幫，6am，佢哋會全滅。係本部入面，前線嘅手足係頂硬上，加上無乜點休息過，而且極多傷者又缺少fa，所以佢哋嘅情況係極之嚴峻。希望咁多位幫下佢哋，求下你哋。」

推

我宣布
聽朝邊個清rb就直接請佢食火魔法

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

幫我推上去 好時機沖poly

頂唔到聽朝

救緊 但好困難

幫推

震撼彈簡易教學

襯出面水甲都走晒，要散水就快！

推啊 入面咩情況究竟

完全明白 距離頭班車仲有1個鐘多啲
一定黎解救你地 逃生路線只有一條

假如冒住槍林彈雨之下走得唔得

極多傷者，有人嚴重到要做手術
9成人都好攰

嚴重請求你地一定要平安 頂住
真心流眼淚
係咁call緊人出同推post中

頂住，仲有一個鐘，

推！！

記住唔好再俾啲腦殘玩黎明行動阻鐵住

除了好嚴重的受傷外，如果受傷程度未至於要入院
係咪在安全地方捱到天光好過上白車?
只希望好人一世平安，大家都頂住呀!!!!

白車有速龍